大家仲未醒

見到P牌就唔撚睇個D人食屎啦

正題,成件事由真正開始69到而家足足67日,如果頭個排未有鬼都仲勉強解釋到,67日啊,會唔會係最近呢三兩日先出現鬼啊

大家係咪唔撚記得我地呢67日係為咩啊?
目標:反送中,追究賤畜濫暴,救出義士
而家呢?機場全世界睇住我地禁錮,襲擊"旅客",先唔講對家會點樣屈我地.喂大佬啊,而家我地同班賤畜做嘅野好似啊,我地人多就可以困住,打人?濫用緊我地有嘅力量。再者,冇決定性嘅證據就做鳩佢,公安係機場出現就圍就打,大佬啊機場黎架係可以兜到架,仲比人影晒
敵人:中共
核彈:老解(唔想出)
打手:港共
爛頭卒:香港公安(賤畜)
搞番清我地要面對嘅係咩先好冇?記唔記得天琦講咩啊?
當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。
理性呢?思考呢?有人叫打佢就打,叫唔好比FA救就唔比佢救?得罪咁講,同個班冇腦嘅賤畜,以至當年nazi民眾有咩分別?我地比佢地高尚係因為我地有良知,獨立思考,每個人都係一個個體,唔會指令大於一切,不過都發生左,唯有盡量拆
關於鬼,點解佢地埋伏左咁耐會忽然爆出黎?好簡單佢爆出黎嘅benefit係大過繼續埋佢而家一爆,成個連登,tg全部人都好似發現新大陸咁,又話點捉,點分,點避有鬼呢件事根本就你知我知單眼佬都知佢而家種下左一粒叫猜忌嘅蟲卵係我地心入面,就係想蛀壞我地呢股反抗嘅力量,14年已經忘記左?
真係以為佢地係ON9而暴露左有鬼?呢兩日仲唔係好例子咩?有大陸人?圍!打!有唔同意見?分化撚,鬼
最後不割蓆唔係代表不進步啊,係有錯一齊認一齊改一齊見招拆招
對家轉招我地都要轉架
818不見不散

仲有,入機場係為打機,訓覺,成班人hehehaha咩?dllm今日入到去勁撚多遊客鼓譟,冇人幫手啊同時一大堆人唔知做乜咁,幫遊客解決/幫佢地搵領事先係突顯到我地比政府更優勝架嘛,一邊就幫佢solve problem,另一邊就潛晒水先有對比架嘛